其實邊度買原廠APPLE WATCH錶帶比較平？

唔要淘寶貨，想買蘋果原廠出嘅鋼錶帶...邊度買會有得平？

又要平又要原廠？

又叫雞又想要處？

2手錶帶囉
原廠兼平啲
但應該無人賣

日本

原廠黑鋼帶仲貴過部iphone se

淘寶200有找

個款抄到足好似要三百

食水深到

淘寶有條友賣原裝鋼帶 998人仔

我有一條午夜藍42m m

自家製

想收

TG: ian_hay

2手囉，早排見肥花有人賣，千零蚊但好快比人買左

TG我 bigdiuf